笑談女人的反覆無常

有時真心唔知佢地點諗

佢地啲signal好難估

跟足 signal 都抄車

無得埋怨 因為佢哋都唔知自己想點

lmao 又係wor ching

有時真係自己都唔知自己想點⋯⋯

算點？

女人係咁㗎啦

player 都係男人，男人都係咁㗎啦

女人心 海底針 不如搵個男人講真心

不了

中途轉基

非

想知點炒車

tg傾緊，無啦啦unfrd左 唔緊要啦都係想要個原因jeh

唔想傾咪unfrd囉...都唔會再傾架啦 佢同你講多句都無謂 而你知左都無用架啦

唔岩傾咪unfrd 樓豬擺明係tg食唔到女上黎話女人反覆無常

洗唔洗開多個分身周我呀，咁惡做乜九？

一發嬲就贏曬，冇道理講…

所以佢本身俾左D SIGNAL令你覺得幾有機會咁？
佢俾過D咩SIGNAL先

different story, different context.
我ex比完signal之後.... ahi唔講la一晚都講唔完

tg個過就算la我覺得奇怪姐

識啲嘢